想問在×士尼扮公仔個啲職員會否犯法???

如題...弱弱一問

P牌自推